口罩騙徒 Lau Ming Hon

本身透過Facebook name: Vincent Lau 係29/01/2020 買 $750/10盒韓國貨口罩
佢係前日2月3日同我講到貨， 但話要20盒先有得送，再叫我入多$1000（因為口罩加咗價$100/1盒），話到時拎貨會退返$1000現金
於是我有入數俾佢 同時都有約交收時間同地點

佢同我講話係廠嗰邊派司機送貨，因為佢係中間人身份

然後到咗中午交收時間
佢又打電話俾我
同我講話個司機拎左$2000
要我入俾佢$1000先

我就覺得好奇怪點解又要入$1000
我話我係要見到貨先至會做呢個動作
佢好堅持話佢要收到我個$1000再入比廠嗰邊我先拎到
成件事好複雜 我覺得被騙
於是我要求退款 合共$1750
但佢而家仲未退款

姓名：Lau Man Hong
Tel: 55418150
Ac number: HSBC 656 304 821 833

我已經報左警
希望大家小心！

呢啲柒頭地產狗mk都信得落？
永遠都係一手交錢一手交貨架啦
今時今日50個口罩會75蚊賣比你？
我拎落鴨記賣300蚊都有人買啦

呢d咁撚假咩人先會信

咁柒你抵俾人昆啦咪當交學費

Vincent gor估下我係邊個

佢FB咁似啲倫敦金狗嘅

唔好浪費口罩啦, 你個腦都壞左無得醫

第一次加一千果陣已經知伏啦

利申: 只會搵識既人代購

你識佢？

我認我蠢... 受教訓了

你被呃幾多錢？
你再pm我

Omg😱😱😱
依家都有其他受害人聯絡我

Up